[LOL] S10比賽討論區 559

chovy

迫害

chovy azir真係唔掂

effort 鬼上身 , cuzz =善逸

個FLASH

Chovy係咪想證明自己是世界第一mid

Effort 影帝

咁樣開邊個跟阿

自己食大冰箭

DRX好似有共識咁 Game 1 3 鳩打
Game 2 就認真打

轉台算

屌笑撚死drx wtf is that tp

個tp咩料

為隊友擋箭

doran

又limit testing

DRX 變左 game2 T1

DRX今場啲dive同開戰笑死我

DORAN

成班演員搞9 Faker

faker fans boy 肯認t1 problem is faker 未？

打到成個銅牌

Doran呢下又太假

做緊乜撚

以為睇緊LCK 原來睇緊韓劇

呢技係咪叫移形換影

drx做乜撚

比sword更好笑

LPL playoff 又 3-0，今日都係唔睇比賽啦

對面係Faker 先認真打
Clozer不了

一陣唔該影下CVMAX個樣

其實faker都股東啦 做鳩佢為咩

世一cuzz

韓國人骨子裏都係一樣

廢老私底下好串好黑人憎?

faker

你睇左呢兩場cuzz個分別未?

笑4

doran chovy都係演員

今場係善逸(瞓咗覺)，上場係清醒狀態，係咪都喊苦喊忽想走個個嚟

岩啦 俾faker下年轉隊

Drx想同clozer打多過Faker

effort不嬲都一啖砂糖 一啖屎
開到成功就英雄 送左就狗雄
連續3季都係咁啦
但件cuzz真係好撚誇張
係成個遊戲理解唔同曬

野輔幾fd一齊殺chovy

連DRX 都做FAKER

兩邊一齊做戲逼害faker

忍者（faker）的時代結束了

LCK= 韓國演藝圈 CONFIRMED

clozer 玩場Galio

同意乜都做唔到都要留住條命由 TEDDY食招

成班除咗Deft子之外都係演員啦
Pyosik Game 1 3 都鳩dive
Keria Game 1 3 鳩大鳩engage

夠鐘換人打

輸一百兵都係關隊友事啦一定

真係想知 話faker有問題果d
睇唔睇到jg同sup上場同今場既分別

clozer: doran chocy check paypal

lvmao

勁到咁 靠cuzz effot幫lck爭光

話哂高中同學 無謂做太絕

Cuzz不嬲順風衝逆風縮
今場打出優勢都係靠一開始個tp

DRX 寧願輸都要做鳩faker

世一jg 唔屌得
要跟call

唔係想護行effort 但由一出道條友都係咁
但cuzz真係

同一個人用同一隻英但係完全係兩回事

定係想講cuzz 唔識夾Gailo? 叫faker玩場操作英跟call試下囉

doran呢啲tp街場唔會俾人report?

drx真係亂9咁玩

cuzz殺得重多過clozer

一轉台lgd俾人ace埋

Effort呢個反應

我識幾多已經冇玩都冇乜繼續睇比賽既
都係FAKER先會睇下, 而家知道FAKER換後備已經唔睇
根本LCK 冇左FAKER , 不如轉去睇LPL
唔係FAN唔FANS , 係我諗至少一半既人由玩呢隻GAME開始已經係睇緊FAKER
現實D講, 就算唔再係強隊, 都仲有FAKER係到
冇左FAKER, T1算係D咩?

嘩lgd比人打得傻

playoff唔使煩呀嗎

小花真係慘都就退休啦
之前先比牙THAI+北韓礦工搞左獲
今年又比Effort+CUZZ搞一獲

京東同TES呢兩隊真係屈晒機，決賽又有好戲睇

真
Deft子就係真frd子

上場faker係有問題，不過一定無個兩件咁離譜啫

睇來以後唔洗見到faker 除非playoff輸到仆街

經過今日T1肯定俾人屌到飛起
又要告鳩班韓仔FANS了
想睇下下星期playoff會點

jdg 2:0

搞撚笑

全部跳後變全部跳前

chovy呢下堅靚

講真
faker係真係回晒塘
以佢既年紀，hea玩好正常

cuzz惡到

Chovy靚

其實依波drx打得幾好 但差太遠無傷

好慘Deft子kite到傻都救唔到Faker個正選位

關撚事咩 順風face check識等隊友
逆風就唔識？
順風識坦完拉後再R入場
逆風就吃幾下普攻開R走？

galio對tf喎

T1肯定係仆街
但不可否認CLOZER企得住條中路 暫時黎講

HELLO DRX? THIS IS CLOZER. DON'T MAKE IT TOO OBVIOUS

chovy一個play, t1就露底

廣告咪有得睇囉
大老細拍哂膊頭同廢老講 以後幫佢轉型淡出
廢老以為自己真係FLOP到落地底 都心淡唔再打職業

問題不嬲唔係clozer到

Teddy盲㗎

CLOZER真係幾唔錯
真心有料唔係P皇之流

都無人屌clozer
一直攞clozer講做咩

屌你老母好似一早整定咁

jdg 21分鐘20個頭 單方面虐殺

只不過佢係新人冇咩經驗 肯定會聽cuzz d 神call
Faker 有地位 cuzz effort teddy 唔服

planned

pyosik仲係得一個助攻

唔識韓文，唔係一定同泡菜仔一齊屌鳩t1

T1係咪想做lol賤種皇

洗kda好仆街

啫其實出clozer唔係問題，做好d pr 同埋cuzz effort同肥金唔好做得咁養衰，一定食盡兩家茶禮

8/0/7 eve

對線期真係好惡
團戰可以再改善 同canna一樣
一出道線上好勁 團戰就迷失 好似唔識打咁

可以上FB同TWITTER同鬼佬一齊屌

T1 公關災難點解決

jdg高級版lgd

有李星難d comeback

其實岩啦 cuzz effort, 出到去咪又係輸, 逼害下faker起碼有人識

等睇LS今晚話t1同faker d color唔夾

牙金 依鑊真係做錯晒
本身場series都冇人care
點知換人換到俾全世界屌死

JDG大屠殺

風格一樣，但操作，對線，團戰，macro，bp樣樣好過你幾倍。呢兩隊未開波都知冇得打

C9 FAKER

告鳩你囉 咩呀

好心小花揾個經理人啦

Effort有冇咁好反應

幾鐘意T1/faker都好
咁樣玩政治真係心都淡
未試過咁想對家贏

年頭 faker 同 TI 續約到 2022 年
氹你入埋股做小股東
過幾個月就放你入後備雪
但係錢就繼續要幫公司搵

如果呢場T1輸咗 咁就好笑囉

Cloud9: Faker is not playing because he on a plane to NA
係咁俾人抽水

打撚到lgd變弱智

呀blank呀thal事件高級版

冷靜D我單純話呢2場clozer打得起中
就算管理層要點都好
呢件都係場上都有能力表現到

牙THAL真廢唔關事

冇話佢打得差
一直講緊jg sup ad

bp果下好擔心jdg
原來係屠殺局

韓文台翻譯係到屌緊個t1教練金正秀

18比5都唔敢打

其實lgd入到四強已經唔錯

ok, sorry怪錯....

鬼唔望drx一陣smite到條elder打爆t1

屌jgd花式完場

呢兩件最少真廢先

根本就應該一開始出Faker/ Clozer
贏繼續出
輸換人都話合理
依個兩邊不是人
都唔知想點

WOLF依家都係T1旗下 點都唔敢出聲屌

做咩俾人撳屌番轉頭...

Cuzz有講過唔鐘意啲人攞佢同clid比較
懷疑依家到faker [quote][url][

收工

點解wolf係T1旗下

完

clozer反應好快

屌你 Cuzz 演員

Ace

clozer金人

佢唔係加入番T1做實況主咩

佢不嬲廢 由佢第一年打已經廢 唔洗比

t1直播主

wadid: 屌你老母咩

clozer咁都唔撚洗死

clozer 要再觀察下先
場場玩 akali / zoe 真係仲未睇到佢個 champion pool 有幾大

homme真係好勁
ssw冠軍 Lgd又lpl冠軍
到拎住隊垃圾WE都可以lpl champ同world champ4強（套4保1打到出神入化
依家又拎住到jdg拎lpl冠軍

T1呢次真係做得好撚肉酸
你唔換FAKER出黎反而無乜野

Effort 個r黎咁快
無faker就認真打

Clozer金人勁靚

又可以講Faker is the problem了 計劃通

屌kanavi啲傷

wadid個樣尷尬到 好似想講又講唔出口咁

clozer係幾勁 下野輔換晒或者有機

佢抵屌啦
其實Bench faker唔緊要
但game 2出faker都唔知做咩
輸贏都同T1有傷害
仲要場game睇落真係似逼害

想睇T1點拆
全世界都圍緊T1一定全部人係唔中立啦

FAKER

Drx打得仲假
一開波求其打 輸夠7,8k就認真打嚇到t1唔敢打

暫時可以當係中路既canna
要比啲時間

鬼佬屌緊best actor

打世界賽點都係faker可靠啲

G2換人真係多左

Faker

但clozer個pool現階段真係唔得
細到on9

仲要就佢有得首選都要ban tf

快撚到

起碼知佢唔識tf

有cuzz effort都難啦

我無聊係韓文台copy 個chatroom上去translate

嘥氣啦 faker 即使出場都係俾人陷害姐
我係Faker就寧願話唔撚打 慳返啖氣

faker problem 咪faker problem
有faker成條team打得差，換走咗就正常返，咁咪唔好打，直接退休咪算，做吓直播重開心

其實有機會反cup
笑死我

最尾果波開得唔錯 但真係唔夠傷

vs afs 出clozer
vs gen g1 clozer但輸, 之後出faker
vs drx 出faker
vs dwg 出faker

換人個下就整定啦

反正都目前為止應該冇人超越到佢 做實況主賺錢仲多 又唔使俾人迫害 祝嗰兩隻垃圾 一世冇冠軍

teddy差啲送番轉頭

真 咪亂講野換黎換去真係冇人理

可能收收埋埋 你知t1成隊都係戲子

咪搞廢老啦

playoff 4隊應該全部都希望唔好上faker
隊隊都俾faker玩弄過

faker而家同緊隊友返宿舍途中好撚尷尬

教我玩gbf未=,=

t1點會過到geng

隨時GenG都過唔到

如果係輸5k左右可能反cup左

wadid個樣

輸DYN同輸HLE第一場有幾可靠

唔係我話 勁似皇馬對c朗 卡斯果d方式

I don't want to talk about it

依家先知原來係鍾意faker 而唔係t1 冇faker唔多想睇場比賽

欣賞Canna Deft子係今日唯一冇演嘅人

人地一睇睇得出la
一定係faker太廢唔好意思講

好地地g2出clozer直落咪幾好，係都要搞啲野出黎

對佢黎講比賽更開心啦 講真佢大把錢夠食過世有突 日日直播鳩下鳩下都有錢賺

睇世一JG表演

訪問會唔會問換人

仲諗世界賽
有大賽手軟Teddy
同兩位影帝

兩個CASTER都唔講咁多
隔黎韓文台屌到出面

同意

其實依家T1唔係打比賽
係做公關
但T1真係做到好撚7

呀deft想演都演不到

可唔可以問下點解g2好似唔識r咁

Clozer靚金，金唔切就大撚獲

Wadid收到風有人唔鐘意faker 所以9打唔出奇啦 話曬都前選手

wadid好尷尬

不如訪問faker

成件事最大問題係Kim effort Cuzz(?) 係訪問暗示faker is the problem 然後個時明顯adc 同 sup 問題最大

兩個caster個樣

想知韓文台屌緊咩

講咩

99% 人都係為 faker 而睇 T1
你估個個真心鍾意呢隊野咩

係 其實唔講收聲咪我理得佢唔夾定點

不了= =

一早直接話想練新人
叫FAKER 抖下咪算
係都要特登做到咁撚肉酸
整到FAKER係問題 係廢老迫住換走佢唔關我事咁
呀 唔記得個教練死攬teddy唔會出新仔添

韓文台係chat定caster先

doinb 講過faker既style 係真係留係中過極少跑線
可能咁樣既風格難夾

根據以往經驗, 應該可以打輸dwg

韓文台: 金正秀這個殘酷的傢伙

爆死未

牙Deft三場都盡晒力啦
Kalista狂跳都殺唔到人

晚晚幾萬人睇 收donation都收到手軟

???乜撚呀

All Planned

事先plan定

仆街金正秀 cuzz effort 仲有daron 同埋 chovy

又唔撚講
又要特登想show比人睇faker係好廢
我理撚得你咩，又唔講想點做埋d低裝野
我一定屌爆t1

doinb

冇睇過faker玩galio?

FAKER唔ROAM?

訓醒未

果埸Effort鳩dive後已經輸咗

最慘係皇馬球壇地位一定大過卡斯同c朗
但T1同faker 比地位

T1咁搞法真係好唔掂

5場galio 睇左未
未睇可以去youtube search不要雲觀眾

佢係咪攪錯bj同faker

最尾個團戰都唔r向前？

頂多teddy有d fans
新人canan表現好有人支持

cuzz effort忽下忽下咁邊個支持?

訪問踩自己隊友已經係on9
抵死啦

我即刻諗起一個訪問

Q：你能夠說明一下 Faker 跟 Pirean 打法上的的差別嗎？

Blank：Faker 可以用他積極侵略性的操作宰制中路對線；另一方面，Pirean 主要專注在跑線幫助其他路線。

小花hater

學上年griffin咁話練新人根本冇人會理 faker又唔似牙劍咁會搞搞震

不過又講FAKER 而家遊走意識好似慢左好多
G2 第一波下路打緊果陣 我望小地圖FKAER仲係中線

建議回帶s7 skt vs rng 五場galio

Cuzz call

佢地講左乜

其實t1咁樣對clozer都唔好啦 佢真係打得唔錯
咁樣搞一搞間接又比佢壓力佢

屌你打強隊先黎換返faker上黎
之前打個d升班隊打牙fly反而唔換
仲要係clozer嬴一場先黎換返上黎比佢輸
再g3換clozer救世
你話唔係玩政治都係冇人信

wadid:55

點解會plan定game1 clozer game 2 faker 好奇怪
通常輸咗一場先諗換唔換人

Pirean 跑線?點解我冇印象

跑去送

s7

笑死 佢個樣

LPL咁搞法
只會兩邊都rip
好痴線

all planned
T1你今次仲唔死

tf係到

wadude: 得啦，收聲啦

下, faker忙到仆街wor

wadid好好笑
係咁扮笑咁

wadid好cute

092 死一次咪跑一次番自已條線

之前easyhoon 唔記得邊場明明贏左都比人換走
最後換返faker 出黎
所以easyhoon 先出走skt

佢隻tf同好遊走

私底下應該小到T1癲

呢隊仆街T1玩不和
出世賽一定仆直

完全係放送用既假笑

Clozer贏咗之後換人 先係問題
對面DRX仲唔出盡力打
你而家隊野外面受屌
裡面又可能有心病

去睇亞洲盃搞笑算

放個faker啦 咁比人玩法 唔好出場算

佢唔咁樣笑法我驚出放送事故

af faker

我記得之前打kt定邊隊中下遊, 成隊打到好差, 但都贏,
跟住teddy笑笑口同faker講野, faker就黑左面
然後cuzz早排場場int果陣canna就成日拍下佢膊頭, faker就好少做呢d
係咪不和

佢以前係咁，但呢幾年比賽都係偏團隊喎

kim又可以告fans

出唔到la

應該係WC 好似話唔理贏輸啲人都係叫FAKER
但有年LCK playoff好似出ezhoon連贏3場捧杯
個陣ezhoon同faker好似都係最勁個2個mid

真心慘

個場我記得跟住teddy都黑埋面

而家pause緊應該猛咁同atlus屌9 T1

贏GEN就出到
唔難啦
不過出到去冇信心係正常

唔一定 依家DRX 咁樣

剩係知LS話faker係blue, 姐係係打後期唔打前期
宜家clozer既t1係咩顏色

Faker假假都公司老闆

T1 係要贏GEN
唔係DRX

變番g2既drx咪得

g3
lgd
jdg

當年easyhoon出黎專玩azir同ziggs 算係同faker互補
同而家冇得比啦

佢毒撚唔玩政治姐 講真佢學lpl爆下大獲有排玩

無啦 咁樣玩9 faker 今日之後都唔會有得上場打

係咪第一次有隊打贏強隊 會俾人屌到咁
笑死我

FAKER下年LCK聯盟化搵金主賠錢轉隊啦

反正都唔差錢，咁樣收尾條氣真係服咩?

Homme帶親保底有競爭力，呢個BP又贏一場

真係好撚仆街

專登羞辱一下你faker ，韓國啲欺凌文化咁出色 我覺得唔奇

個陣meta 好似係蛇女同azir
ezhoon撚依2隻撚到出神入化真世一
之後faker練番起依2隻先可以互換黎出

只可以講T1真係傻撚到仆街
一路出clozer咪算囉,係都要逼害

佢地成個org+player+coach都未夠班對faker玩啲咁ge野

不過最後如果有咩事,我估faker應該都會出黎保呢班傻閪

skt fans boy撐第二隊呢邊

舊人走晒 撚鳩faker

俾chovy 阻住左，我有留意

公道講句 faker真係回左塘 甚至前期影響力無得同clozer比 但始終都係一流中路水平
岩岩Game2好明顯係cuzz同effort問題

佢不嬲都唔踩/暗串隊友/對手
佢個教練/隊友 學吓野啦

其實最嬲係點解faker自己唔出聲
定真係一心一意就算俾人玩都唔離開Skt

faker都講明想打多年
你t1又整d咁既野玩佢
當人無到....

T1真係做得好肉酸下 就算FAKER真係打得唔好 夾唔到呢隊T1 都唔洗咁樣撚佢掛
係CLOZER 拎GAME1拎完POG 咁樣GAME2 換人
擺明想落FAKER 同佢d fans面 好似想講" 睇到差距未呀"

外國有人問t1 game 2 support係咪轉左做hylissang

佢唯一比人bin同串已經係話肚餓想3-0之後輸鳩左
但佢係真心膠個隻

DRX好撚仆街不過我鍾意
雖然都要T1自己on9在先
場game對playoffs完全冇影響
第二場換Faker 真係冇腦到

唔係LGD係IG廢

今年一個BO5都無贏過

等緊聽日有咩花生食

重有playoff, 入唔到wc先出聲都未遲

老實講 一開始faker出名先睇skt 之後先識其他人 bang wolf marin peanut 依家啲人走晒 仲要玩鳩faker t1真係可以收皮

Clozer is a monster 😱😱😱
Feels bad for Faker, the game 2 was not on him but the thing is when Clozer is in, every singer player in T1 is completly changed. Different atmosphere? Different draft plan? I'm not sure but Clozer is working out thats for sure.

然後 faker 仲有隻痴左線既ryze

上年mata生涯最後一場都比小花玩謝 係咪報應

有冇人原來自己係撐人多過撐隊
以前skt 就bang wolf benji peanut faker
而家t1 就只為faker

唔出佢就專心支持nuguri keria

邊隊打柒T1我就撐邊隊

T1 出聲明告晒全世界囉

Hylishit

是，不要迫害
還我faker
FLM

估唔到得到既for fun bo3竟然係咁

根本連做人都係兩個層次
S8果時全世界都睇到佢俾人TROLL撚到仆街
S9 PLAYOFF拎冠軍係忍唔住喊咁話帶領唔到上年D隊友拎冠好對唔住佢地
D隊友訪問暗吋佢點樣唔夠支援唔團結
FAKER從來冇講返其他人點
就算係門面說話都已經唔同層次

i am skt fans not t1 fans

clozer有幾大影響力呀
之前打弱隊成場game都唔關佢事
呢3場你都睇到輸邊個嫁啦
而家用clozer同faker比仲係太早

Skt冇埋faker邊個睇 我睇dwg drx仲好啦

DRX唔仆街
以家唔打沉FAKER
陣間比佢上返黎就真係仆街

明明係客觀事實都比人扭到係盲粉
阿叉都睇到其他人係點玩法

TWITTER比人屌到仆街 抵啦

歡迎 以後撐t1對家 canna都係快啲走

肥金bench faker 俾人插啊
嬲到ig屌9網民
佢肯定係想出faker之後輸
大叫自己無問題

ps覺得bench faker 無錯,但今日game 2

本身就應該4fun啦
唔講pick
你睇DRX Game 1 3 開頭根本係80:20嘅風險dive
睇返根本係送頭

Game 2 見你換人咪認真draft同打

擺明知佢唔會出聲先咁樣撚鳩佢啦 真係辣殺隊黎

由game2完左忍到而家

韓文台有屌？

playoff俾人3:0最好
雖然除左打Dwg以外都難達到

其實係咪好多lol pro player都係faker fans?

定其實唔妥faker?

第一次咁撚想睇T1收皮
成隊咁撚樣搞faker
仲有Effort個仆街仔係skt養大
而家反骨連埋啲新隊友搞尻faker

應該faker fans啦

我意思係場外fun過場內

大把pro player 都係faker fans

可能人地係練陣/for fun 但係你地就咁認真

playoff chovy打到clozer仆街就好睇

我淨係知 perks 係faker 粉

faker幾時醒 出聲講兩句夠t1變地底泥

明洽faker毒撚
而家就係要襯佢仲有價值就搾到盡
明明faker只係想有機打

其實faker既地位已經超越晒成隻game既所有野
你係會諗到faker先諗lol / T1

所以依家咁撚faker
T1真係可以Rap定先

Lck係faker fans多

faker喺lol就等於籃球嘅mj

咁你又over左

係唔係faker fans都睇唔過眼t1咁做啦 陣間自己果隊學埋呢d賤野咪自己受罪

之前092 092嗰場對面幾個faker fans boy

班Cuzz fans冇晒影

Ban m/ 搶佢 Akali Zoe Irelia
反正Blue Red都硬食TF ban

pro player係FAKER粉好正常
就好似NBA player都會用MJ做偶像咁

等睇faker fanboy BDD打爆Clozer 第二個092

邊有咁快rap 啊

不過應該有優良花生食

可能佢心底都好佩服faker呢

笑撚死

佢一定唔中意faker啦

依個真
Bdd 加油

難d
clozer有d料既

仲有ambition

-____________-

ok

果下塔底升技真係好on9

而家先發現捧SKT係為左捧Faker
人>隊好多

本身faker一定勁過clozer
但係睇返faker個歲數，你話T1為將來plan定要bench佢我地都無辦法無野講

而家咁真係完全睇到成隊野走去逼害faker逼得咁緊要
faker咁委屈

等fly出手

做得咁政治咁肉酸 睇你t1 effort cuzz kim點拆

Bdd peanut pray都好似公開講過係fans

仲記得spring APK出盡奶力打爆DRX送T1上第2個場

其實以前係成隊skt都鐘意
但今日過咗之後先發現自己係Faker 多過成隊
或者因為啲人走哂掛

比人打撚到去玩jg
哭哭

平時廢老廢老
今日先發覺 FAKER值得尊重

Ellim同Gumayushi都係faker fanboy.

pray仲要公開示愛添 faker i love u

不過faker淨係覆返佢多謝

正常啦 t1咁多廣告做

捧faker賺左幾年錢
而家捧clozer將來可以賺幾年錢
咁點解唔捧?

佢咩仇都報晒啦 打到faker咸晒

要捧Team 要捧人既風格
我唔好走去捧Nuguri Showmaker DW？

屌你老母T1走黎逼害我faker

lck都係以前好睇啲

根本佢隨口講一句負面既回應
班隊友都俾人圍屌到PK啦
但佢咁多FANS 有部份都係因為佢就係唔會玩呢D野既人

捧clozer冇問題
踩faker一定嘔突

一班0冠演員係度又演又投訴三冠王
Faker狀態即使有起伏都唔洗咁做尻佢啦
真係好撚肉酸

諗多咗啦
cvmax d draft係唔可以用常識推斷
夠膽死pick gnar azir加leesin即係逼隻Lee殘廢

淨個 3 個世界冠軍 + 第一個 LCK 2000 kills
我諗 10 年以內都冇人破到

而家食碗面反碗底

+1

Effort個仆街仔初出道伏到喊

亂9咁開戰，wolf同mata養左佢幾撚耐

你係咪on9
Faker係成個lol icon 一日有lol呢隻game一日都可以繼續搵錢
Clozer咩料 去到盡可唔可以有faker呢個地位

根本大半個lck（唔只中路）都係faker fans
佢地睇住faker大喎

唉 今年lck睇showmaker算

好多後起之秀都1-2季收皮

咁應該呢世唔駛見佢地兩個喺T1落場了

上年仲會J佢尖team點知去到wc Teddy就手軟 Effort就神經刀 今年Khan Clid走埋就真係淨係睇Faker

淨係ryu條片已經夠做

AF一穿4

一齊組隊啦 都有睇頭個依家隊t1 ellim同canna咁frd一齊走

faker team line up

canna
ellim
faker
gumayushi
是撚但

showmaker 同bdd可唔可以做正氣師打7 T1

甜筒廣告

Lck廢到咁 冇faker我睇其它區唔好

今日結果對DRX係好事
Playoffs咪撚再pick Gnar Lee Kalista 依啲垃圾pick啦屌

Faker is the problem

kuri
至少係同ellim friend
好過effort條反骨仔

所以佢兩個

由其係Gumayushi，SKT嫡系輸比個夜店AD

你肯定捧clozer會有同樣效果？
個個一講起faker一定連貫晒成個lck黎講

kalista今個mata廢到

UCAL

lgd出唔出到world?

EFFORT: 咩SKT親生仔, 我T1架

faker嘅價值係咪clozer 甚至加埋其他t1/成個lck嘅人嘅等值？

faker三冠+第一+形象好先做到 你確定clozer做到

Clozer實可以攞三個冠軍

輸左都夠分打regional上線
regional 是但羸一個bo5都入到worlds

原本新人舉重 個個都睇好佢 點知wc比rookie打到變弱智

Gumayushi比人雪左啦 唔會有機會落場
Ellim都叫打左幾場 不過應該比Cuzz條仆街拉返去後備

thx

好多mid都係
最出名應該係092個場bdd

春季賽冠軍就得

faker>skt/T1呢個無辦法
成個皇朝ge主角喎,點比

依家bench係無問題,但T1 pr真係好差啊
仲要玩逼害

講真T1如果好似拜仁送走robbery 咁
我諗好多faker fans都會繼續支持 T1
但依家咁搞真係自己攞黎煩

肥金三個親生仔係到點會出佢地兩個

同蘇寧爭？ 今年4隊 ig同fpx爭 lgd同sn

講真睇lck啲比賽睇到悶 我都係因為faker先繼續睇
無佢我睇lpl刺激好多啦

T1點都唔會夠dwg打

各位skt fans 可以轉會去dwg/drx
t1唔值得大家關注

T1無faker，邊個會去睇去識其他T1既人
LCK無faker同理都會少好多人睇，特別而家LCK咁頹

無faker，大半個LCK收皮啦下話

faker 去左邊？

咁你點知clozer唔可以超越佢先?

肥金都躝啦 komma搵完人仔返嚟未

其實關closer咩事

咁樣玩9 faker真係肉9 酸，人地假假地lol界goat，t1又咁特登玩嘢on99

老寶講
依家嘅情況咪好似s8咁
你估哥個乜7 clozer真係上到大場面咩
最後出國一定係廢老carry過佢
不過算啦邊個上都一撚樣
打LPL EU嘅話 乜鳩Cuzz Teddy Effort一定輪住自爆收皮

依家T1就好似皇馬，迫害自己隊嘅legend

其實會唔會drx係尊重faker 見到換佢 所以認真打 但無諗過你地內部咁

睇下世一kanavi carry唔carry到場game

其實佢都冇咩癈老特徵，有得打就盡力打 冇得打就坐後備 比人咁撚法都冇一句冤言

不嬲冇屌clozer
最多話佢pool細

不嬲都係屌緊肥金仆街、cuzz effort 明troll

我撐bdd了
or showmaker
唔撚撐隊259

淨係睇夜晚stream solo rank都睇到差距
faker長期4萬viewer

t1第2係teddy 得返4-5千
之後cuzz 2千左右
其他7個加埋都無3千

用drx做比較 keria 1k左右 deft 3－4k
chovy 2k＋

LCK又悶又廢 冇埋明星邊個會睇

faker=nba mj clozer最勁都只可做kobe 差唔多意思

faker既名氣係佢靠自己打番黎 用技術同埋態度嬴得所有人既尊重

完全唔關SKT有冇捧事

講真要講都係變成T1之後做多左好多PR野先有捧既感覺 係之前SKT都仲係一支好pure既電訊商旗下戰隊

Faker都未話佢雷

drx睇怕係唔太理解10.16嘅prio pick成日揀d against meta嘅倉底貨出嚟
同埋比較嚴重嘅問題係doran個champ pool
呢個patch興打renek但佢好似唔識用咁拎親出嚟都同對面打平手
聽講shen counter renek但唔知佢識唔識用
唯有希望cvmax 真係想做實驗然係playoff拎d正常野出嚟唔好再玩鳩自己d選手

Lpl班jg打撚到cuzz變弱智都得啦

出到國再算啦

睇唔撚明，第2局banTF個效果咁好點解第三場放翻出來

上年小花自己都爆到七彩 比人carry先入到4強

同埋食正lol同電競初崛起無耐

咁講
只要faker一日仲係到 唔理有冇出過場 全明星佢一定有一個位
Clozer? How?

講起clozer
clozer 同karis 呢兩個出名新人都幾有趣
偶像係crown嘅clozer去左T1
偶像係faker嘅karis去左geng

closer話自己偶像係crown，真係唔關佢事??

最多係間接，但一定唔會唔關事

係同蘇寧爭
但就算輸左 都可以同 ig fpx勝方打多場bo5
贏到就4th seed入play in

Faker係籃球界MJ
但Lol好難可以好似籃球同足球咁keep住個熱度。

冇lol既faker，依然大把人睇佢
但冇faker既lol，應該會流失好多觀眾

YouTube 睇佢玩啲小遊戲嘅片段都咁多人睇就證明咗佢既地位

平時佢開台好好笑的
現在

有冇link

drx見t1換faker認真打唔係問題
但係g2 cuzz同effort表現有板你睇
兩條pk演到咁樣逼害小花
t1 pr準備爆炸

小組賽六場佢拎三場mvp wo 你確定係比人carry? 八強開始個狀態好差就真

以前幾鍾意睇佢起橋

你要考慮埋LOL呢隻game既前景，隻game已經越黎越少人玩，下行緊
就算俾5年你捧得起Clozer，攞到faker既成績，隻game基本上都收皮

Faker呢個人係LOL最風光既時候既皇朝主角，有今生無來世
我係T1如果單純搵錢角度，係一定叫Faker上到退休為止
之後退休再入黎我T1做streamer
咁先可以一直keep住班fans

而家咁屈9 faker法，D fans點支持啊

t1 oner同burdol睇落幾勁

比反Fly黨睇

T1要點先打到WC?

T1打邊隊我支持邊隊

最慘係皇馬有大把legend
但T1真係faker > All

咁又唔同
無C朗 卡斯 魯爾之前
皇馬已經係班霸
但T1無Faker = nothing

唉faker ,慘

關drx鬼事
好明顯係t1班選手玩鳩faker

咪話佢比人carry先入到4強囉

呢個真 佢個職業態度好值得尊敬
本身有三冠係身 大可以直接退役或者轉隊撈金
但仲咁努力去好每場比賽
睇佢上年打到手都震埋真係心酸
但而家t1就咁撚樣搞尻佢

T1就係覺得冇我冇你faker 唔知道其實係冇faker你隊T1咩都唔係

所以咪話比人carry入4強
一出group stage突然無曬狀態
如果過到g2肯定冠到

今日兩場後手吶兒打鱷魚好似都完全0作用

舊年faker太早就喺playoff發力
去咗quarterfinal就熄咗火

bench Faker

諗起出092個排其它lck選手撞到佢仲會同佢玩下整下佢等佢開心下

唔知今日會唔會呢

關clozer咩事

Kanavi > peanut

faker出道睇到依家
屌你咩skt

其實咩事
T1嬴game都比人屌
有冇師兄解答下

btw drx打得好柒

kanavi

睇佢打rng精彩到呢

事實上又真係
Kanavi>>peanut>>>>>>>>>ning

世一jg俾隊友雷

估唔到肥狗今年突然收皮 然後又到faker準備收皮

gnar唔係counter嚟純粹係對線唔夠佢勁拎隻食兵壓力細d嘅
要counter renek應該要揀quinn doran上星期打sp先拎過出嚟

Beat actor cuzz & effort

Faker講過
當時s4狀態差
Skt 無唔要佢
所以佢會永續 除咗SKT唔要佢

回顧下3場 skt jg嘅表現

E家擺明唔要佢

playoff 過到af同gen g就100％ 2nd seed入
過唔到gen g就要靠gen g拎冠
否則regional 見

drx打到好柒+1

咁你唔去GEN.G出道黎SKT ?

你唔係知FAKER被官鬥失勢你會咁同老屎忽咁講野

佢講果時FAKER仲係T1 OWNER

但係想迫佢自己退休

lgd今場應該贏
但我發現原來jdg真係好恐怖
最多打到g5 但應該都係jdg 羸

都唔係skt la e家係t1

首先clozer G1贏緊左出faker
出faker 既時候cuzz 同effort好似廢左咁
但換返clozer就上哂電 你睇下replay就明

打geng會出clozer定faker呢

梗係想佢留t1做streamer

jdg恐怖唔係應份咩 話晒都係春季冠軍

Thanks

佢話埋想變成faker,
唔似串喎

諗番成隊野個做法都好撚核突

之前打咁多次廢隊嬴1:0果陣你唔換faker上黎 打dwg輸0:1果陣你又唔換faker上去
依加打強隊嬴1:0果陣反而換faker上去 你話唔係逼害真係無人信

jdg輸咁多都打到64波

迷Fly嘅尾巴出現了

對佢既認識只係知道上野好勁
sup都唔錯
但mid ad 真係唔多熟

都係個句 想冇問題
唔好搞咁多野 唔比佢出咪算

LGD

當CUZZ同EFFORT冇做戲
但G3換返CLOZER = 拎廢老祭旗
尤其比賽結果唔影響SEEDING
嫌廢老打得唔好一開始G2 就唔好俾佢上啦

其實最大問題係教練 jg 同sup呢三條仆街仔
Clozer應該唔關事

Lpl 冇左uzi
如果到Lck 冇faker lcs冇doublelift
可能過多兩年得番lpl自己圍威喂+Lec睇g2呢種概念性嘅隊嘅fans留低

我反而覺得係sup同jg勁

上路有d似sword 拎某幾隻坦同埋船長就好撚勁 但拎其他好似冇乜表現咁

同上年FPX差唔多

場場都反fly
只會AF去到世界賽先會迷

講真 clozer打得ok
係英雄池好細

faker走撚咗去第二隊你估仲有無人撐T1?仲要唔係廢

但其實ap同ad既表現點
game2睇到mid竟然出路西恩仲壓制得幾好

過兩年faker當兵t1 就知邊個係大佬啦

Jdg個mid唔勁

T1咁做對佢自己想捧起closer有咩好處

Xiye隻tf有料

lec 睇g2 同fnc多

理得佢講咩, 佢都係做返好自己

全場開地圖掛，仲要一直捉到人

1:39 effor

不過佢搵到個jg嚟carry佢

佢係07-31打完KT就已經講句咁既野

跟住係我唔好，貼錯左08-02打完SB既採訪

反正大家都覺得奇怪，所以想知多D，你話我誤會又好點都好

反正我係覺得你有咁既意思唔洗分開講

G2 算係少數代表性係 隊伍> 人

人哋PR真係做得幾好

嗰時睇佢玩起橋

今日換人結果嚟睇係做得幾難睇
只可以話係不幸嘅巧合 如果有人會因為呢場覺得faker is the problem 只可以話呢班人係弱智
但係講到成個org要做鳩faker會唔會太誇張 見到呢度有d人已經好似支那嗰班無腦fans咁無限9up 將完全無根據嘅推斷講到好似事實咁

1:38 guys can someone explain why effort goes in with a half hp and 2vs4. ??? Is he troll or out of mind trying to make a highlight?

笑撚死

faker有t1 股份，邊有得走
我係佢就一定唔會賣股份走人

叫canna出嚟拍條片補獲定點

真係似上年fpx 冇話邊個特別勁

faker份約包埋skt要比份工佢老豆
點走

想打combo 但無諗到比人秒?

jdg勁在戰術多變 邊個勁就比資源果個carry
本質上唔似fpx

但見到樓上有巴打講wadid
wadid做乜黎? 幫手講faker is the problem?

呢D梗係搵個中立既吸引火力啦順便叫佢歸邊

唔通要我T1新星CUZZ同TEDDY親自向你地解釋咩

T1 ceo又出嚟講經

你去佢twitter

笑死

wadiu t1 fanboy嚟 仲係迷faker

唔講係咪做鳩faker 佢換人成件事都弱智啦
打贏左你之後唔出faker 又煩 輸左就公審faker
依家effort 成場由頭送到尾 俾人屌好正常

牙Joe個柒頭

joe仔會唔會告鳩faker fans

金教練係佢搵返黎，唔洗指望佢會中立

牙Joe 個po 啲comments又係俾人屌到喊
笑死我

So, Clozer getting all of his comfort picks while Faker is on Galio duty with Cuzzlightyear99 and Intffort is a conspiracy theory? Aight

依個好笑

ig fpx爭第4 lgd sn爭第3

唔係咁咩

成件事根本就做得好肉酸
梳我支持af同geng playoff發力屌t1 落去

其實最撚煩就係faker d盲粉 係都要踩其他人捧起自己個faker
利申 都係faker fan, 但對盲粉好撚反感

呢度一半人等俾JOE媽 告啦

隊員之間嘅磨合都係選手能力之一，而家faker做唔到咪佢問題
playoff都唔使旨意出佢啦，worlds就唔知會唔會帶佢做後備，反正入唔入到都成問題

好撚驚

T1 被圍屌 好睇過而家LCK/LPL比賽
反正JDG都贏梗

做乜呀又 都無人屌過clozer 文盲定點呀
全世界屌緊2個演員 你就係到引戰

ig vs fpx既勝方 仲要打lgd vs sn既敗方爭4th seed

lm睇燈到讓二追三

geng加油+1

af fly哥就......

告9我啦joe哥好撚驚
我擺明屌柒你個牙cuzz
屌你老母呀垃圾cuzz

文盲咪撚上連登啦

peanut加油

Worlds冇牙fly根本唔好睇

peanut玩蠍子玩完

希望拎Skarner唔會行街

負責逼對面出頭帶少一件裝然後就無用

唔關事嘅bo3 game2 sub in 試吓可以理解
只可以話輸左就sub out呢個move將faker fans最近積埋嘅不滿引爆
唔滿意呢個move 可以理解
我只係睇唔過眼嗰d單靠場內表現同一小部分場外嘢(presscon/interview ...)然後就吹到成隊內部不和/成個org都要攪自己嘅superstar 然後仲要完全無證據去prove嘅人

講到牙Fly打過世界賽咁

At least要逼到對面好早出水銀

佢暗示t1做戲

當年唔是2hp 牙fly就有得打了

難啲
實力差距

比顏值lgd贏3:0

下?
咁理性托柒咩
FANS場外討論咁一定無證據架啦

全撚部唔撚好討論囉

無人屌過clozer 你盲定我盲

其實頭3場放生佢已經夠晒奇怪啦
明明佢而家淨係識玩lee sin nid 鏡爪同graves

文盲

咁你仲上

一笑盲粉即刻成班上水
好似淋熱水落蟻竇咁

花生bb

s5 kt 龍獸唔係佢咩

其實最撚煩就係D 文盲稻草人撚 係都要幻想其他人盲撐FAKER 屌鳩其他人
利申 都係faker fan, 但對文盲撚格硬幻想稻草人黎屌好撚反感

上面條on9咩事 扮哂野利申faker fan
跟住開地圖炮

幾有趣
Kanavi 符文帶鞋同餅乾然後賣餅乾賺錢

the shy都係咁玩

唔講都唔記得KT Fly

完撚左d 人咪出黎想攞尾彩
d人討論緊個陣又深潛
洗撚理咩

s5全年都是nagne掛 我仲記得佢final 蛇女比faker riven outplay

上路帶餅乾係ok
路西恩,卡蜜兒經常會帶
但jg帶真係好少

花生咁樣開sup 交埋閃好咩

既然大家都係faker fans一齊上twitter屌鳩joe仔仲好啦

當年反cup skt 然後差d打贏rox
咁都唔記得

已經勁多人屌啦
中英韓都有

又有人屈人屌clozer 好撚好笑

peanut輸了

反Fly只會記得佢GEN Fly賣笑

Sor囉 踩親你偶像Cuzz定Effort呀

餅乾一個賣到幾錢

lgd上路經濟好慘

30蚊好似係

岩呀

唔明點解要pick蠍子

Xiye俾力
雖然九成玩完
隻Renekton 廢咗
Ornn就keep住scale

學韓文了

走啦你
迷Fly借啲意痴埋嚟

睇最強聯盟comment台仔都屌緊

長期反fly

Playoff 應該反fly定迷fly

慘，PCS完全冇人討論

淨係識c8

game2做戲做得太出面

有無機game 5

屌你咩

反fly

打t1全力支持fly
雖然撚手zoe應該唔會見到

點解殺完中野都可以食唔到條龍

屌條風龍放咗 唯一希望都冇埋

花生殘左血，ez仲未有力

靠Xiye

Effort g2好難解釋到點打到咁廢
Cuzz撞call打得亂都正常 一隻support 諗住一打十係想點

點解SPRING 同SUMMER差咁遠

game 2 巴龍區半血閃沖入去開打1打4真係睇到我黑人問號

次級聯賽都冇咁癲啦

ez R jer

Spring 都唔勁啦佢除咗final
佢唔玩rakan就唔識carry
贏果d比賽又唔係靠佢

超老星仲有得打
討論黎都無意思

LPL激戰

屌
俾人偷埋

神仙打架

XIYE真係好勁

神仙打交

Lpl睇到高潮幾次，peanut加油

老干爹要下去了

如果拎到都仲有得打

牙膏果波咁都可以點死藍染

xiye疊書

Xiye一出疊書就死左

Effort 根本唔勁

比起PMD Wolf Mata

點解會出疊書

即刻死左無哂層數

未replay完就死埋

LPL好巔

3:1完

送埋baron

成隊得佢一個肥 出疊書搏下我覺得正常

利申疊書愛好者 順風擴大優勢 平風打破僵局 逆風逆轉遊戲

睇定d

LPL> LCK LUL

屌即刻又10層

睇lpl唔好咁老定

mark隻巴德好似唔多掂

又俾佢打番起

花生今場算係咁
要反cup

又打番一波

又打返轉頭

前期做唔到野

同T1一樣貪心

好刺激

要守2條路無塔
好難反CUP啦

zoom上腦

自從開發左相位衝擊球女之後真係好勁
大家可以試下玩

LCK 53kills game

bye

Jdg咁撚勁

除左中路之外jdg真係各方面屌打lgd

xiye死太快
不過打sn應該無難度

LGD仲有無機會去world

GG

發生咩事
太亂睇唔切
花生

tes生性ok？

Xiye好似無開大？

ldg爭少少

早1秒殺到綠毛就贏到場會戰

Loken Jhin

有
贏sn/ ig or fpx是旦一個bo5

Actor

Xiye

落去地區資格賽勝者組同SN打
贏就第3種子
輸就同IG/FPX勝者再打，邊隊贏就第4種子

lvmao好撚樣衰

Ig同fpx 打返起就仆街

LGD打得其實算係咁
贏到SN嘅

今日lgd 都打得ok

花生有咩用

贏到SN就得

yagao：

又係jdg vs tes

Loken 勁左咁多

打到咁耐都係靠佢閃R
其實你有冇睇

Kanavi同Loken好似様

有冇睇

後期仲有得打都係靠佢先PICK一隻

兩隊都出咗Worlds
同之前RNG vs IG決賽一樣

LPL summer 第三是咪3rd Seed
定係總分第二先係3rd seed

總分最高2nd seed
Regionals 頭二 3rd 4th

分出線第2種子

第3係地區賽打

原來埃豬仲有機會

Ig未認真上次輸完都笑笑口咁

專登落去打fpx

預計LCK排名
1: DWG, 近排狀態太好, 無敵咁濟
2: T1 playoff buff
3: DRX算係咁
4: Geng T1有playoff buff咁哩隊垃圾一定係playoff nerf

入去同你地打生打死不如直接d好似上年咁regional拎門票算

原來LPL 星期四就決賽

第三局最廢係隻巴德

沒左faker 邊到黎個buff?

隻bard其實係咪 suppose用黎counter jhin唔比佢開大？

如果lck有double elimination drx一定包尾

正常應該係放ez係下發育然後佢幫jg/mid做啲事

後日3rd place match SN vs LGD 係咪可以鳩打
Regionals 兩隊打 先係決定世界賽

2既buff係邊？唔上冇playoff buff
上左個jg唔識r

IG正正常常都應該贏fpx，但LGD輸SN既話IG就再要打LGD

岩先風龍團好似較左兩倍速咁
10個人郁得勁快 d動作都勁快
睇到我眼花

LGD贏SN IG贏FPX再贏SN

支持ig定fpx
ig
fpx

我估後日贏個隊 regional有選邊優勢，但唔可能好認真打

drx 係top4 近況最差
淨翻嘅時間都唔多 如果調整唔切 drx真係最有機會出唔到國

希望啦Rookie

佢前期好似無咩點做過野但係同時下路keep住輸cs

唔想睇fpx 好撚悶

暫時6票ig 0票fpx

如果LPL係呢4隊去world真係幾恐怖

兩隊鬥廢

連登又發功

IG今年無贏過BO5

LPL決賽
支持tes定jdg
tes
jdg

Fpx賤種隊有邊個支持未見過一隊成隊個格都咁撚衰

期待今晚FNC打隊常規已經炒足佢兩場嘅隊會打成點

預咗啦
TES JDG 真心勁
IG 上年有板睇
最後都打到四強

cvmax哪來的自信

又賣笑

jdg 0票

想問下如果LGD贏左SN 係咪已經入到世界賽？

小組賽好似唔會同組？

屌佢希望佢真係明Gnar Lee Kalista係屎
Game 2 個draft不知幾好

四組都會有一隊LPL LEC

真心想睇IG收皮多D

世一AD Puff

係 3rd seed

今年世界賽好睇
終於冇左lms
lpl lec又有4隊

想睇花生再打世界賽

lgd屌打sn啦
sn打tes打成咁

Game1 衰個柒invade （明明打sp都衰過同一樣野）
game3 衰banpick
然後而家睇到cvmax好似覺得還可以我真係好撚膽心

燈定先
估四強 TES JDG DWG G2

Game 1 3 啲送頭dive 可以收返埋

見到分組結果先開始燈啦巴打

我ig呢

去到世界賽先
一個唔覺意輸埋俾FPX

應該唔會嘅

咁依幾隊暫時睇落最勁

Game1 個invade一輸就註定jg打少個 冇得咁計
game3 尾兩個團戰其實開得幾好 可惜差距太大救唔返
算啦唔影響ranking由鳩佢for fun banpick

唔係開頭送頭dive 會爆到咁咩
Game 3 仲要輸到含撚都有機反cup

fpx成個夏季都適應唔到meta應該玩完

你問季軍戰定資格賽，季軍戰贏無用，資格賽贏先入到

iG過到FPX 但輸俾SN/LGD 都唔出奇
iG真係冇人估到

祈禱吓playoff唔好再做柒事仲好

Tian廢咗成個S10

贏到一個bo5 已經還神

S04

睇下Hylishit會唔會送成隊FNC落去

世界頭五

Knight Kanavi JKL Zoom SM

應該DWG 會係8強打左TES JDG 是但一隊

資格賽啦 季軍賽都係鳩打 無關痛癢

正常大家都首名出線撞唔到GE

LEC得G2勁
LCS PCS=笑話

唔好燈死G2

睇番T1 Game2同Game3 精華......Cuzz 條仆街直頭要俾人Check 下係唔係打假波

cuzz黑人憎d定blank黑人憎d

上年FNC都唔差嘅
今年就

04好黑馬feel

Blank係真廢 Cuzz係專登troll 冇得比

真係唔擔心G2
LCK剋星嚟
不過俾LPL剋返住

Faker叫佢唔好向前用r架

就係驚佢又比lpl撚到一棟都冇
不過暫時caps個態都幾fit

Blank 有勁過嫁囉...唔好拎佢黎同d 戲子比

drx係咪只要贏到一場，就算final輸都入到世界賽？

Blank起碼勁過
Cuzz一直咁廢

LEC得G2勁? 訓撚醒未?

依個情況要GEN打低T1
DRX打低GEN 就出

Jankos Perkz弱過上年太多
上年贏唔到以後都唔會

LEC第4其實唔係特別強，但LPL第4分分鐘拎多個小組第2入8強。JDG TES 肯定入4強咁濟，大概4強加埋DWG G2。NA C9唔知今年仲有冇8強靈氣。
得番2隊外卡應該好睇d，除非NA第3種子輸外卡

GEN (SSG) S6開始除左外卡bo3之外全部bo5都係比人炒3比0
對佢地冇任何期望

LCK Worlds chance (Source: Ashley Kang @ Twitter)

1. @T1LoL needs to climb up the playoffs and beat Gen.G in order to make it to worlds. OR, if they are beaten by Gen.G, T1 must now ironically pray for Gen.G to beat Damwon.

2. @GenG's fate is closely intertwined with that of DRX.

Gen.G must beat DRX. OR, if they are beaten by DRX, they must then pray for DRX to win the whole thing.

3. With @DRXGlobal, things get REALLY complicated.

DRX must simply try their best while hoping T1 underperforms and does not climb higher in the playoffs

OR, rely on a miracle run from Afreeca Freecs

4. @DamwonGaming loves T1. DAMWON Gaming will qualify to worlds no matter WHAT if T1 makes it to the finals.

DWG must either
* Win the LCK
* Pray for a T1 miracle run
* Pray for one of the "oddball scenarios", specific scenarios that give DWG just enough points for worlds

Rogue=LEC版TL

唔睇好

都係嘅
但GEN都換晒人
冇得咁講嘅

HLE 想throw?

Clid BDD Ruler 咁Fit

今次應該贏到BO5

牙blank

Miss him同花生仔

Rouge好多隊都話佢實力同成績唔match

MAD琴晚比G2姦，隻中弱智

FNC一日Hylishit仲係度都係等收皮

Lehends
恭喜HLE唔洗包尾

輸俾G2 都好正常啫
年年FNC 都俾G2炒咁滯㗎啦

今年會唔會有1557呢

咁快就燈G2春夏季賽都睇到G2既bo1好唔穩喎分分鐘今年G2似上年RNG一樣無啦啦入唔到八強

pcs會嬴
相信東山

但clid會回報老東家
加上cuzz對geng就會上哂電

Clid 係最怕Faker 姐......不過世一jg 真係最鍾意打geng就真

點都好
過到世一fly再講

oic
希望geng爭氣少少打贏t1
我諗drx打geng 贏既機會點都大過打t1

而家搞到T1 嚟緊playoffs都唔知出唔出Faker好

話佢差不如話drx隊野本身除咗deft之外其他人都係玩玩下咁，尤其係cvmax

如果出唔到國 我覺得係自己攞嚟

round2 食咗屎咁
drx fans唯有寄望geng （af不了） 砌低t1 先

既然肥金死攬兩個影帝 覺得faker is the problem
咁就咪撚出faker逼害佢啦

HLE>DYN>T1

屌，希望唔會4強lpl內戰

睇返game2 highlight cuzz行街行到出晒面

其實啱啱場bo3咁上心做咩
仲有除咗今日之外仲邊有玩玩吓呀

SP 果場..........真係差d 輸9埋

無上心啦只係覺得明明有得贏而家輸咗好影響佢地士氣

yes成日輸鳩屎draft

game2 effort先癡撚線
半血sett夾硬衝入人堆入面R engage
個陣兩個隊友仲係baron pit上面
得faker galio可以R 跟上

真 AF都難打 仲要得bo3

我覺得係慘敗俾DWG之後未調整到心態 多過玩玩吓

佢地d失誤決策可以剪一條片

+分析

唔該t1快啲收皮 啲戲子做到岀晒面

Ok啦 講真DRX食得住GEN就夠
T1 就是但啦

收拾心情等睇lec算

skt d戲子最出名應該係當年s隊輸k隊, 保送k隊入wc
之後就係blank
今次cuzz effort算係第3

S4嗰次係保送K隊入八強

Blank應該係真廢 cuzz effort就真係岀晒面 game2衰撚到

重睇好多次都唔明個開戰決定
另外想問下 voli招R跳唔跳到過牆
（camille入人堆想救galio個時）
條link copy from 最強聯盟

其實AF唔係無機贏
隊野打中游係55波

浪費晒S隊

應該game1+3同game2 出一條比較下

t1 instagram唔俾comment?

有人剪左game 2 Cuzz d 精華出黎....大唔中都算 條仆街次次走佬都成行血滿既

cuzz同canna係上面明顯想要退, 招shield又用左, 唔明effort點解有咁大決心flash r

廢老叫sup沖入去開架!

第2場有voli咩? 唔係4打5?

打中遊55波
打Top4 0 10波

lck係咪下星期playoff
af vs skt bo3???

嗰陣S隊Spring就算讓左畀FAKER所在嘅K隊打8強都冇咩大不了嘅
話哂有個OGN兄弟隊盃等主副兩隊輪流出，到第三場可以再兩邊夾雜唔同人出，嗰陣已經試過S5 SKT嘅雛形上MARIN、BENGI、FAKER、BANG、WOLF，邊估到去到S5佢地會脫胎換骨得咁快，想當初無論打正規OGN定MASTER CLUB對三叔幾乎畀SSW同SSB炒足咁多場

Link呢

連LEC 都叫WADID講下今日咩事

強國link 唔俾啦...最強聯盟comment 到睇到

星期三 AF-T1
BO3
之後BO5

邊到有得睇 ? live ? 今日真心精彩....直頭係接近打假波

就係呢個play

唔係troll邊有人信

faker聽哂你call做哂工具人啦
咪又係要玩野

有冇人知食屎狗今場輸左係咪無得入WORLD?

no

唔係

輸左仲有得打敗部vs s04

再輸先冇

今晚真係忙睇完lck睇lec再睇歐聯

點解會有場bo3?

第四同第五名打果場叫wildcard 會係bo3

af祈禱t1 不堪壓力換faker上嚟打wildcard啦
fly對住唔係斬首派嘅中路再加拎到zoe/ori應該可以carry

記得之前有場hyli 廢到仆街
唔該佢勁少少想睇得精彩啲

playoff條線係點？

咪換廢老, 佢咁廢
T1自己帶世一jg同sup去就得

WADID 直頭講上Clozer ..T1班戲子就變左第二班人 仲話係"question mark"

一條直線打上去
第四vs第五 bo3 -> vs第三 bo5 -> vs第二 bo5 -> vs第一 bo5

上年summer skt就係由第四一穿四嬴左11場拎冠軍

原來lck冇得復活？

你指playoff? 定係指有冇regional

playoff復活制好似得pcs同埋lec有

得eu 同lcs先打winner loser bracket

係
即係輸咗就得返regional打？

難d
佢成個summer都係咁廢

有得報仇刺激啲

FNC抄JDG

刺激d但覺得好on9

spring lec果陣mad打g2
打生打死出盡所有招打夠5局砌低你
結果一個唔該係final又見番

pog EVE

faker無得落場落場 想dwg drx geng屌打t1
以前easyhoon sub in 都無咁嬲

RGE=EU TL

G2唔係突然醒返嘅話的確唔會見了

以前個啲真係輪換黎
依家就唔識講，仲要唔關clozer事嗰下先鳩

Btw 要睇歐聯 依家睇下lec先
大快活playoff又變第二隊了

BTW世界賽係打10.16定.17

魔劍黑人

hylissang爆完seed

LS教徒Nemesis

又有肥料比G2

092都冇咁嬲

起碼人地真係廢

FNC同G2真係playoff之鬼

可以下一場

有冇人知RGE 上中野咩人黎
好少睇LEC唔清楚

RGE點拎#1

LEC幾十萬人睇

Playoffs G2 FNC 贏係預咗

如果第一波豬女ALL IN bwipo 而唔係eve 結果又可能唔同

MAD尾幾場爆炸

regular 各種花式自爆
playoff 大炒其他隊
然後G2決賽輕鬆屠殺大快活
季季都差唔多

Winner bracket先打一次 Final又打一次

G2話晒都係EU 5星陣
認真打都幾難輸

今年都好d 早兩年真係季初都知唔係g2就fnc

但係今季G2復賽之後真係亂咁嚟

Perkz 老豆過身，成隊summer幾乎無練過，亂咁嚟都情有可原

wadid 個 interview

hylissang花式送頭

200IQ

vander

岩岩睇番哂Twitter / reddit / ptt ....全世界都講Cuzz 係Actor 從來都係得Faker fanboy 無T1 fanboy .....睇黎T1同肥金條柒頭今次真係玩大左 ...而家佢地真係博Faker 條毒撚唔會出聲

faker係親切感
睇左咁多年佢個毒撚格都係無變 佢玩乜我都係會睇
利申廢老fanboy

skt=faker朋友隊
t1=黎明隊

RGE之前點贏FNC嫁

未見過cuzz carry 隻熊都係順風先識玩
順風JG都打唔出樣嘅直接返出去打工啦學人職業打機

隻gp 好op
用左成大個teamfight係到行路

LEC 睇S04仲好

呢舖睇黎真係得劍帝可以拆得掂

而家睇番劍帝單野直頭小事 Faker 就真係可憐...佢只係想認真打機既人

如果日後faker退出，d fans都會俾返幾分尊重T1
依家不了

專登去睇t1個Fb page
真係一面倒屌柒佢地
個個撐faker

做得太出面

RGE仲廢過TL

RGE輸埋就無玩WORLD?

Rogue 已經入咗worlds

始終今場太肉酸
無啦啦換faker上嚟
又咁啱cuzz+effort又有鳩play
唔知個教練想點

跌落去點都有4th seed

一早出左線
好似仲係咁多個賽區第一隊出線
輸完俾大快活落loser bracket R3
再輸多場bo5俾madlion/s04都有第4

faker完咗打rank用zoe 唉 最自責係佢自己
只會比你用galio karma㗎咋點會揀隻carry英你用

感覺faker唔會再有機會上場
比2個演員咁演法

換唔係問題.....但換就換埋jg同sup....全世界有眼睇邊個打得差d 而家換mid 就擺明係針對

btw 應該 Cuzz 同 Effort 做戲過左火位

第一二場又ok冇int喎

咁樣仲好
好過今日game2被人換上場再撚狗

想俾faker打比賽既 大可以game1上
無論game1輸贏 game2都換clozer出黎打
反正今日場match對排名完全無影響

成件事根本就係Kim條廢柴有份搞 點會sub ICU
showmaker一無畀人搞勁撚到

人地咁第一年就帶dwg入 world
T1 spring又拎冠 盲反到

IG:TS唔撚聽話
DWG:showmaker唔撚聽話
T1: faker影響團隊氣氛

盲反? 邊個鐘意搞政治好明顯

Btw FNC同G2都係戲子黎
Regular Season同Playoff兩隊完全唔同表現

呢個戲子係撚鳩對手
T1既戲子係撚鳩隊友

sup閃現Q牆
剩係個人實力G2都完勝

想睇下S04可以贏到幾時

一個head coach唔止係Ban pick
處理team chemistry,用Bp解決隊伍相性都係工作
仲未計同監督做隊員管理, 心理建設

cuzz條廢柴成季失誤多撚到 咁都唔洗bench
T1 spring faker又拎冠 你條撚樣又盲反?
要計戰績????????講緊faker喎係咪要計戰績
今日GAME2輪替都唔夠錯 都叫盲反?
屌你老母 笑撚死人

依隊RGE打playoff真係廢到

捱唔到去歐聯

RGE打worlds點算

無啦 出埋吸魔照秒

屌 已經有啲眼瞓

以為可以打滿5鋪就啱啱好

如果前15分鐘最勁karsa vs selfmade
eve 同死歌頂唔頂到去6lv

bwipo 同 hylisshit 好努力

rge雖然入咗 但隨時一個bo5都羸唔到

2次都搶輸

eve

ez個on9

垃圾RGE 大快活都打唔贏

Hans sama做乜鳩

又係剩係識打bo1唔識打bo5既隊
大快活今季咁撚垃圾都入到worlds

又保G2

T1 fans開季前係咁J 又屌鳩zefa

g2 fnc
again and again
Eu仲要loop幾耐

fnc g2 skt呢d老隊, 常規hea打, playoff就上力
na就冇呢d歌仔

*支歌仔唱

G2又輕鬆拎冠軍

世界賽又要睇食屎狗冇料扮四條

聽朝起身睇FREE SM打成點

講真eu今年入四隊大快活真係好難無份

大快活係g2私家雞

結果咪又係比FNC3比0

今日我話EU除左G2其他都冇得同LPL/DWG打仲比人話我訓醒未

DWG睇埋BO5先講啦

今年冇rng送分 唔知有冇機會8強

RGE生性少少送大快活落去同S04打起碼有個機會
依家直接保送
hylishit送左成季都有worlds打真係

老實講有tarzan係到就話即刻bench左cuzz姐
你係咪無睇之前上ellim佢點樣行街資源全放輸
今日輸個場effort問題仲撚大啦

屌唔想fnc入世界賽

DWG剩係隻ghost都唔掂啦
應該轉下meta佢就收皮

RGE同MAD兩隊BO5垃圾 希望S04至少送走到MAD

俾EU入4隊其實都好on9
根本未勁到咁

屌大快活呢隊垃圾咁都贏

想睇S04贏到入決賽
隊野個勢勁到喊

LPL都唔應該有4隊啦
年年都有一隊衝出黎柒

根本得G2有得同出面打
Fnatic一日仲有hylishit都係8強料

Mad同Rouge真係唔掂

想問下世界賽個版本係咪依家呢個?
定yone會出到場嘅版本?

屌大快活fans都唔覺得佢地值得入worlds
nemesis唔識carry hyli又係傻撚左狂int
我寧願佢地playoff輸左重組都好過畀呢隊垃圾入worlds

lpl個種打法好難跟 勁易打亂你節奏 出4隊好睇 Eu就算數啦

鬼叫G2同大快活對上兩年搶咁多分carry成個eu 兩亞加個四強

未firm呀？
講真今年有無世賽打都成問題
支那未必俾你班友搞

放心 唔洗睇都知實會freesm
freesm係令人失望方面從來唔會令人失望
大清比FBI打爆 spica比closer打爆
BJ solo carry關鍵時刻比人捉死

上季3隊8強，連續兩季決賽，客觀嚟講俾4個位佢你又吹佢唔漲

打10.19 yone disable

岩啦 隻英好on9

都唔知佢地做乜鳩要死攬spica明明又唔夠carry又亂shot call又搶smite渣

不如問其他賽區成績點解咁差